［武肺討論］如果係你 你會點打定唔打

同你講

呢個世界有疫苗可以擋到武肺

但係每年打一針大約要成十皮野

亦變相個社會開始慢慢有窮人同有錢人既標籤

假如你每個月得三皮野收入，你會：

1/ 俾錢打疫苗

2/ 唔打 戴口罩

3/ 唔戴口罩 扮自己有打

有細路哥既你 又會唔會俾個仔打番針 定係叫佢戴口罩算

想睇大家會點諗 純粹學術討論

打左窮死
唔打病死
文明社會

1/ 俾錢打疫苗

2/ 唔打 戴口罩

3/ 唔戴口罩 扮自己有打

即刻出左疫苗